27蚊笑買滙豐等送終既人點睇咁快企穩40蚊

最聰明係聽大戶打手講放貨既人
果幾日吸貨吸到傻

香港人都唔撐寧願玩中資股果班呢

日日升5%

事後孔明睇係無得輸
個陣50$又話鑽石價
45$又鈦合金鑽石價
40$就鈦合金宇宙能量鑽石底點都唔會穿
跌撚到30底褲都輸撚埋
咁樣講早知不如去買蘋果日報一日帶你上致富之道